依家收工趕緊去維園, 請問係咪天后入

求攻略

係

唔該巴打

咁夜見到地鐵仲有好多同路人去緊

感動